我宣布LIHKG手機台iFanAn俠暫時停戰

先安內，後攘外

一齊打倒舊高登先

岩

結盟

同意

不用分那麼細 大家都是來屌早洩

Yes

利申: 雙修偏iOS

幾時有戰過

雙修

正式宣佈 互相欣賞各方優點

iPhone android跟本無左大家都唔得
應該希望對方快啲超越自己 令自己嗰邊快啲進步超越翻對方

冇錯

為左呢樣野拗真係多撚如

不用分那麼細，大家都是美帝的產物

大和解日

啱阿 咁小事有咩好嘈